阿古路輸波打球迷？ 英足總或秋後算賬

曼城周一晚在英格蘭足總盃第5圈作客以0:1不敵英甲球隊韋根出局，季內成為四冠王的美夢幻滅。禍不單行的是，曼城前鋒阿古路賽後牽涉在與主隊球迷的衝突當中，更被電視鏡頭捕捉到疑似推撞，或是出手打韋根球迷，相信英格蘭足總很有可能會作出研訊。

根據英國《BBC》的電視畫面，韋根球迷在完場後衝入球場慶祝，期間曼城前鋒阿古路似乎推撞，或是出手打一名走近自己身邊的韋根球迷，暫時未知這位阿根廷射手是否在受到球迷的挑釁下才有所動作。

另一方面，當曼城左閘戴爾夫在上半場補時階段被逐離場後，曼城領隊哥迪奧拿和韋根主帥保羅曲克在場邊發生激烈爭執，事件在半場兩隊步入更衣室期間仍然繼續。韋根主場內的球員通道鏡頭亦拍攝到事發經過，但哥帥賽後淡然表示「半場時甚麼事情都沒有發生」，拒絕評論當時的情況。

打狗

曼狗咬人啊

真人同會然都是辣殺

快d加盟熱狗啦

一齊剷鳩車狗

Ching 講得好！

AGGER路真人一樣咁ON9

賤種隊賤種球員

BREAKING: Wigan and Manchester City charged by FA for failing to control players in relation to Fabian Delph red card last night. Sergio Aguero will face NO formal action; reminded over responsibilities. #SSN

咁都無事?!

踢球迷都半年 一拳車埋去睇黎起碼都3個月

打得好！

如果其它隊球員做同一樣野冇事，實比人抽水抽十版

魔性

曼城精神

痴撚線韋根咁都要比人罰

哥狗精神 教到d球員狗性咁重

pepe animal